深水埗肚餓食咩好？答案係呢度！

同樣係坐落基隆街，比起蕃茄司兄同蘇媽蘇媽，梅貴嫁呢間黃店比較靜局，雖然間隔舊左少少，但小菜大大碟
仲要只係48蚊，有湯有租品

小菜好大碟同好好食，兩人食唔晒
［img]

甜品係燒仙草

入面仲有poster ， 黃到爆

《梅貴緣》
深水埗基隆街188號C地舖

多謝推介

好似係食齋？

未食過
可以一戰

係呀，推介

會去幫襯
但始終齋冷門d無得同另外幾間比

都係嘅，但間中想清清地可以考慮

之前好似果籽有訪問過
多謝介紹,會去

我都係果頭番工
請多多介紹SSP 好味黃店 謝。

覺得素食餐廳好似少D人幫襯咁
但我會去支持！ 多謝推介